特朗普：美股週二大跌「不值一提」

美國總統唐納德-特朗普表示，與自他當選以來美國股市的累計漲幅相比，週二的下跌「不值一提」。「股市或漲或跌，但我不看股市，我看的是就業。就業才是我關注的東西。」他補充道。特朗普此前表示與中國貿易協議「沒有期限」，貿易協議可以等到2020年總統大選之後。再加上美國週一表示將對法國、巴西、阿根廷相關產品加徵關税，市場擔憂貿易局勢可能在年底前惡化。

單日跌得1%，正常波幅

跌少少就嘈 第日就升返啦

一定要俾錢你贏

之前萬幾點升上黎個d唔計，睇單日

香港一日幾%

大跌？？ 納斯達克連50點都跌唔到...

跌就話不看股市，上個星期連續破頂就係咁出Twitter 邀功

只要對方跌得多過美國
都仲係美國贏

聖人mode open

霸氣

升同跌都係wall street班撚樣事
根本同外界無關係
美國股市根本痴撚左線，香港都有d似
離撚晒地

香港個市出面打撚哂交 一樣可以升

連先前個破頂都未到
隨時調整完繼續上

每日跌150點先出聲啦咁叫大跌 笑死人咩

唔跌返啲點入市

唔跌10%我都覺正常 話曬升左成年

星期六行動post 冇人推呀!!!

要不是trump，道指一早歸零喇

用08之前走勢黎比，16年開始個形態真係好撚喪

好似生左粒野咁

根本係，08年都可以上三幻點

股市係人操作

美股真係痴左線，癲過香港好多